罪魁禍首

大家有冇發現，97回歸到現在的4任特首中，有3個都係老懵懂有關的，全部不知所謂。反而是煲呔曾那一任算係可以平靜一段長時間。

希望老懵懂高抬貴手，唔好再指手畫腳，比香港安靜下來。

各位同意的幫手推一下